蓮塘香園圍口岸下午啟用 議員憂通關對北區設施添壓力

蓮塘/香園圍口岸開通儀式上午在口岸貨檢區域舉行，貨檢通道和相關服務設施下午4時正式啓用。

據了解，廣東省委書記李希、港澳辦副主任張曉明、行政長官林鄭月娥等出席儀式。

有港商、貨運及交通業界認為，新口岸可節省時間和成本，有北區區議員就憂慮，客運日後通關後，區內設施未必能應付

又輸人武肺病毒~!